所有人有冇事就衝入領事館申請庇護

德國領事館
金鐘道95號統一中心21樓
電話: 2105 8788, 2105 8777

法國領事館
港金鐘夏愨道18號
海富中心第二座25 - 26樓
電話: 3752 9000

英國領事館
香港法院道一號
電話: 2901 3000

瑞士領事館 灣仔港灣道18號
中環廣場6206-07室
電話: 3509 5000

瑞典領事館 灣仔告士打道56號
東亞銀行港灣中心
25樓2501室
電話: 2521 1212 / 2521 1215